《每朝起身，總會見到細妹著校服》(8)

一個輕鬆嘅故仔～希望大家都睇得輕鬆別太認真～

遇到唔係太大性趣嘅Part，請大家自行Skip過～

逢星期一至五，準時七點正有文出。

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩都可以留言同我講～有你哋嘅意見，我先會有進步～

下面係紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

紙言

鍾意我呢條廢腸寫嘅故請Like Facebook同Follow Instagram～

有你哋嘅支持，光合作用會快好多～

Facebook專頁

Instagram

第一個Post 第1, 7, 10, 13, 16, 22, 24, 26, 28, 31, 34, 38頁有文

第二個Post 第1, 4, 7, 11, 14, 16, 19, 22, 29, 32, 34, 36, 39頁有文

第三個Post 第5, 8, 10, 12, 14, 18, 20, 23, 25, 27, 33, 35, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 5, 7, 9, 11, 13, 18, 21, 24, 27, 30, 35, 37, 39頁有文

第五個Post 第1, 3, 7, 10, 12, 13, 16, 22, 24, 26, 27, 29, 32, 34, 36, 39頁有文

第六個Post 第2, 8, 10, 12, 15, 16, 19, 21, 23, 25, 28, 34, 37頁有文

第七個Post 第2, 6, 9, 18, 19, 21, 23, 26, 31, 34, 37, 39頁有文

各位早晨
啱啱好開新Post

#3

月巴

星期五

聽日又有假放

點解我會諗起老豆估係唔係自己個女嘅情節嘅

敲竹杠就喺插入嗰下就彈出嚟啦

未試過唔知係點喎

推

新po留名

一個禮拜無黎 屌到emma未

呢個po1001就會應該差唔多

可能呢個po 1001就啱啱好去到射落個妹妹仔

臨射落去又reset

好耐冇見

兒童

屌多一百條女先到Emma

上次睇仲喺飛揚發緊夢嗰度(同幾個妹妹仔

邊有咁快

真係射得出咩

又見到Wing Wing著校服

真係好耐之前喇喎

Lm

進俊

啱啱先發現自己誤中1001

就係唔小心中出所以先敲

唔使諗太多
反正都係屌完先知

即係想話個Post冇人睇啦

有證有據 冇得走

屌咗幾下 話呢個一定唔係自己個女
點知一出嚟就係個女：「爸爸...你插中咗我...」
然後就要當眾中出自己個女做大懲罰

上回講到飛揚抽插妹妹嘅同時，妹妹又講啲淫嘢挑逗飛揚～
搞到飛揚好扯旗～扯多硬晒咁抽插妹妹～
呢個妹妹真係識引啲大哥哥～
妹妹都好爽咁～好好享受住飛揚碌真心正～
而家啲未成年學生妹真係淫到呢～
佢哋兩個都好享受～同時享受性愛帶嚟嘅快感～
“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”抽大半碌出嚟...插晒成碌入去...再抽大半碌出嚟...再插晒成碌入去...
每插一下...個龜頭都頂住頂住咁...
好爽...啱啱先十五歲嘅未成年學生妹幼洞...真係人間極品...
唔講真係唔覺佢係PTGF...經常俾唔同嘅男人抽插...
話佢係第一次嘅飛揚都信...
真係好正...真係勁正...
“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”飛揚拎住妹妹條白色絲質Lace底褲...摸住佢對雪白幼嫩嘅大髀...不停快速抽插...
「啊啊～哥哥...啊啊...啊～哥哥喔～好舒服...好舒服喔哥哥啊啊吖吖吖～」妹妹俾飛揚抽插到情迷意亂咁～
見妹妹俾飛揚抽插咁舒服...飛揚都唔想停落嚟...未使抖住...繼續抽插抽插...
雖然速度好快...而且每一下都頂到最深最入...但飛揚都仲係Keep住好溫柔...
始終妹妹都係好嬌小...陰道好緊好窄...飛揚唔想太粗暴...飛揚想...做一個溫柔嘅哥哥...飛揚想...錫住妹妹嚟玩...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”對住自己妹妹...

「啊啊...哥哥...啊啊...啊～吖吖吖～」

一定要好溫柔...

「吖吖～好舒服...啊～好舒服喔...哥哥～吖吖吖～」

一定要錫住妹妹...

滿足自己性慾嘅同時...都要妹妹舒服...安心咁俾哥哥入...享受俾哥哥抽插...

妹妹對腳仔放喺我膊頭上嘅姿勢抽插咗一段時間...

抽插到我都有啲攰...就慢慢咁減弱...減慢...再深深咁頂多兩頂...

然後就停落嚟...放返妹妹對腳仔落嚟...

我摸住妹妹把秀髮...回一回氣...

妹妹就立即箍住我條頸...向我索吻...

妹妹都好似好滿足...又好似想繼續要多啲咁...又錫又舐我個嘴...仲伸晒脷...

妹妹真係好淫...抽插咗咁耐都仲唔夠...唔想俾哥哥抖返陣...想繼續要...

我同妹妹打多陣茄輪...就攬住佢起身...自己再瞓落床...

妹妹都好識做咁...以鴨仔坐姿坐...巨棒仲插住喺妹妹嘅陰道裡...

望住妹妹赤裸上半身...條白色校裙就掛喺腰間...

呢個角度望住個啱啱先十五歲嘅未成年學生妹...以鴨仔坐姿Un...輕輕咁Un...

被校裙遮住...睇唔到自己碌巨棒喺妹妹嘅陰道之中出出入入...但就更加吸引...

學生妹...啱啱先十五歲嘅未成年學生妹...好正...

妹妹甜甜地咁望住我...Un吓Un吓...對小饅頭又搖吓搖吓...

雖然唔係好大...但都有上下搖晃嘅效果...視覺效果一流...

我就盡情享受...被一個啱啱先十五歲嘅未成年學生妹以鴨仔坐姿坐住嚟Un...

妹妹Un吓Un吓...Un得越嚟越快...

好舒服...真係好舒服...妹妹每一下都坐到最落...成碌巨棒就插到最深最入...頂住頂住...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”而且我仲感覺到有勁多淫水由妹妹嘅陰道流出...沿住我碌巨棒流到落我啲陰毛...

再加上妹妹一坐...坐到最落之時...兩塊濕潤嘅陰唇貼住我啲陰毛...勁多淫水沾落嚟...

好正...未停過...Keep住濕...越玩越濕...

『好正吖...嗄...妹妹...妹妹真係好正...哥哥好舒服...』我摸住妹妹對雪白幼嫩大髀...

扯到硬晒...勁粗勁長咁...喺妹妹嘅濕潤陰道之中出出入入...

「啊...啊...哥哥...我要...我要喔...唔准咁快射㗎...」妹妹甜甜地咁望實我～不停咁Un～

真係不得了...呢個年紀嘅妹妹...真係Keep住有性需要...點搞都唔會滿足...

就算潮吹完...都可以繼續搞...唔使抖...

『唔射...唔射...繼續俾妹妹坐...嗄...嗄...』我再谷行碌巨棒...

「好舒服...啊...啊～哥哥...好粗好硬...頂住...啊...頂住喔～」妹妹再Un得快啲～

好爽...真係勁爽...

我摸住妹妹對雪白幼嫩嘅大髀...摸落去小腿...摸摸對學生襪...再來來回回咁摸...摸勻成對白滑幼嫩嘅筷子美腿...

「哥哥...哥哥～好正吖...唔准射...我要繼續...我要...我要喔～」妹妹越Un越起勁～

『唔射...唔射...哥哥唔射...繼續...嗄...可以Keep住...』雖然真係好舒服...但妹妹開到聲話唔准射...我就盡量Hold住...

妹妹好享受咁Un...越Un越起勁...越Un越快...

妹妹胸前對小饅頭就好似兔仔咁彈彈跳跳...彈彈跳跳...

我摸多兩摸妹妹條小蠻腰...就忍唔住要捉實...雙手捉實妹妹對小饅頭...

摸兩摸...再搓吓搓吓...再摸多兩摸...

「啊...啊～哥哥...哥哥喔～」妹妹對手仔就摸住我對手...撳一撳...壓一壓落去佢對小饅頭度...

就好似叫我再大力啲...

我就用力啲咁捏...用力啲咁揸...

「啊～啊～～～」妹妹好有反應～

我就再用力啲咁揸兩揸...又搓幾搓...再大力啲搓起妹妹對小饅頭...捽佢對粉紅色乳尖...

又揸又捏又搓起對小饅頭...捽幾捽對粉紅色乳尖...妹妹都跟住我嘅節奏...Un吓Un吓...不停咁Un...

「唔...唔...啊...啊～哥哥...」妹妹痴痴迷咁望住我～嘴仔擘擘咁～

『妹妹...嗄...妹妹...』我就坐起身...搓起妹妹對小饅頭...錫兩啖...

妹妹雙手箍住我條頸...腳仔就翹住我嚟Un...

我就搓起妹妹對小饅頭...又舐又錫...啜住左邊粒粉紅乳尖...同時又捽住右邊粒粉紅乳尖...

兩邊乳尖都要玩...玩晒成對小饅頭...

妹妹雙手箍住我條頸...任由我又搓又捏又舐又啜又輕輕咬一咬...

「唔...啊～哥哥...好舒服...咬...咬喔～」妹妹都好享受咁～跟住我個節奏不停Un～

『好舒服...唔...哥哥都好舒服...啜...啜...繼續...繼續Un...啜...』好舒服...

同啲咁嫩口嘅學生妹做真係好舒服...

同阿Wing差唔多年紀...只係細過阿Wing一年...

竟然可以...真係可以...同啱啱先十五歲嘅未成年學生妹扑嘢...

一直都只係FF...最多就只有FF住嚟打J...

估唔到...而家有機會...真係有機會俾我同個啱啱先十五歲嘅未成年學生妹扑嘢...

實在太爽...比起FF更爽...

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

[Take 04－都係有事] PART 21

「哥哥...啊...啊～好舒服...好粗...好粗喔～」妹妹對手仔箍住我條頸～挺起對小饅頭俾我吸啜咬一咬～不停咁Un～

唔止係啱啱先十五歲嘅未成年學生妹...仲要係著住我最鍾意嘅校服...最令我扯旗嘅校服...

已經將[Take 04－都係有事] PART 20 Upload上紙言

係咪濕晒呢

到底飛揚會唔會中出到個妹妹啦

仲有幾多集甜? 幾時返去個故仔度?

硬晒
個拳頭

留待下個po分解

一次又一次，一個鐘四廿二

太快射又被人話報紙佬、拖太耐又拖台錢、都幾難做

好想射晒入去吖

甜都係故仔嘅一大部份

DIY

龜頭

開返個盤都好喎

下次下次

難做嘅都唔係第一次
所以我有我堅持

你搵到100條女屌先

有無 link

應該係100條女搵我屌佢哋

父女呢啲我唔睇㗎

扑嘢情節有啲位可以省略 要推進劇情
如果唔係日日入嚟睇都淨係扑緊嘢 好悶

早

青娃

我要仔細 我要滋滋滋 啪啪啪 嗡嗡吱吱吱

妹妹仔早

各位早晨
星期六咁嘅天氣

夜行巴早

金令

夜行男神巴

夜行男神就係受歡迎

今日咁多屯門個案嘅
@飛揚

男神姼

唔敢落街

我妒忌

保重身體啊揚

最怕要強檢

又到第二日

天水圍表示

大西北都走唔甩㗎喇

BTC free fall

有啲咁嘅事？

各位早晨
支那狗打芒亨都要掛機
房主又戇鳩鳩唔識Ban人 屌都係自己開房好撚過

技術性調整姐

好彩冇買
雖然科技股都損手爛腳

Switch定pc

Pc可以帶下我唔識玩

好彩冇錢買
連飯都冇得食

AMD is rubbish

Switch
PC未有咁快出

買Tesla

一股都唔夠錢買

想睇多啲男主同妹妹上床

借錢再買

哥哥俾細妹推倒

喺成熟嘅哥哥

九年係最有愛嘅距離

首先要有個哥哥

同父異母

首先要有個妹妹

lm

同母異父

各位早晨
又到咗星期一有文

你同上面個妹妹仔湊翻一pair咪得

係咪大九年先

仲有一個鐘左右又有文喇

我好想屌佢個閪

屌啦屌啦

老

迷

FF好喇

上回講到飛揚錫住妹妹嚟抽插～
哥哥享用妹妹嘅同時，亦要令妹妹舒服～一齊好好享受性愛帶嚟嘅刺激快感～
妹妹俾飛揚抽插到迷晒～仲越嚟越主動～
而家啲未成年學生妹真係好淫～
妹妹仲唔准飛揚咁快射～要玩耐啲～
飛揚本來就好難忍得住～但妹妹開到聲～再難都要Hold住～
飛揚一路玩住妹妹對小饅頭～一路俾妹妹坐住嚟Un～
妹妹雙手箍住飛揚條頸...任由飛揚又搓又捏又舐又啜又輕輕咬一咬...
「唔...啊～哥哥...好舒服...咬...咬喔～」妹妹都好享受咁～跟住飛揚個節奏不停Un～
『好舒服...唔...哥哥都好舒服...啜...啜...繼續...繼續Un...啜...』好舒服...
同啲咁嫩口嘅學生妹做真係好舒服...
同阿Wing差唔多年紀...只係細過阿Wing一年...
竟然可以...真係可以...同啱啱先十五歲嘅未成年學生妹扑嘢...
一直都只係FF...最多就只有FF住嚟打J...
估唔到...而家有機會...真係有機會俾飛揚同個啱啱先十五歲嘅未成年學生妹扑嘢...
實在太爽...比起FF更爽...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Take 04－都係有事] PART 21

「哥哥...啊...啊～好舒服...好粗...好粗喔～」妹妹對手仔箍住我條頸～挺起對小饅頭俾我吸啜咬一咬～不停咁Un～

唔止係啱啱先十五歲嘅未成年學生妹...仲要係著住我最鍾意嘅校服...最令我扯旗嘅校服...

同琳琳屬同一個辦學機構...紅色膠腰帶嘅白色校服...

『嗄...啜...好正...嗄...好滑吖...妹妹好滑吖...啜...』我搓弄住妹妹對小饅頭...啜多兩啖粒粉紅色乳頭...

好滑...妹妹對小饅頭...

我錫一錫對小饅頭...又用條脷舐...

成對小饅頭都係咁滑...

我圍住對小饅頭嚟舐...舐晒成個胸...又舐上少少...錫一錫妹妺嘅鎖骨...再聞一聞妹妹條粉頸...

好香...好香嘅未成年少女體香...

特別容易勾起男人嘅性慾...

今朝聞到就已經好想屌...而家有得聞住嚟屌...

仲要唔使我郁...妹妹自動波咁Un...仲要Un極都唔夠咁...

我碌巨棒喺妹妹嘅濕潤陰道裡面變大...越Un就越粗越長...已經塞到妹妹嘅陰道脹晒...

但妹妹唔覺得痛...仲好似越嚟越爽...

真係好淫...就算俾我碌巨棒塞到脹晒...都唔覺得痛...仲越插越爽...淫到呢...

我用力索多幾索未成年少女體香...錫一啖...再錫幾啖...

好滑...連條粉頸都咁滑...

「哥哥...啊～哥哥喔～」妹妹都好享受咁～抬起晒個頭～俾我錫～

我錫多幾啖...就用條脷舐一舐...

「啊....啊...啊～」妹妹都好有反應～

連條粉頸都咁敏感...

我再舐幾舐...錫多兩啖...就錫返上妹妹個嘴仔...

妹妹立即錫返住我個嘴...伸晒脷過嚟...

我就再同妹妹打住茄輪咁俾佢Un...不停咁Un...

好舒服...搓弄住妹妹對小饅頭...俾佢不停咁Un...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”勁多淫水沾喺我啲陰毛...勁濕...

Un多幾Un...妹妹都好似有啲攰...開始慢落嚟...停落嚟...

我就搓多兩搓妹妹對小饅頭...吸啜佢條脷仔...俾佢回一回氣...

『啜...啜...』吸啜吸啜...妹妹好似好享受咁任我吸啜佢條脷仔入我個嘴...

然後我就雙手托住妹妹個屁股仔...

妹妹都好似知我想點咁...對手仔立即箍實我條頸...對腳仔亦同時翹實我條腰...

我就一個轉身落床...扎穩馬步...抱住妹妹嚟抽插...

以火車便當姿勢抽插抽插...細細粒嘅妹妹真係好輕...可以好輕鬆咁托住佢個屁股仔...不停抽插抽插...

而妹妹都好肉緊咁...對腳仔翹得我勁實...

好爽...每抽插一下...都頂到最深最入...

頂住頂住...頂住頂住嘅感覺真係好正...

尤其係無套...

無套真係爽好多...被陰道裡嘅嫩肉包到實一實...完全靠陰道裡面嘅淫水潤滑...抽插抽插...

好舒服...

好耐都未試過...咁舒服...

初初同Ashlynn一齊嘅時候...佢久唔久都肯俾我無套插入...

好記得第一次...咁大個仔第一次做愛...Ashlynn話唔戴套都得...

插入去嘅感覺真係好奇妙...

第一次感覺到龜頭迫開嫩肉...一邊進入...一邊迫開...

直到插到最入...頂住頂住...成碌巨棒都被陰道裡嘅濕潤嫩肉包到實一實...

然後插住喺裡面變大...變粗...變長...越塞越脹...

個感覺真係好正...

無套做愛初初都有嘅...仲試過唔少次添...

然後耐咗...過咗一年左右...就開始Keep住戴套...

Ashlynn話怕有BB喎...

紅燈又唔俾我衝...安全期都要我戴咗套先肯俾我插...

戴住套嘅感覺真係好唔同...好冇Feel...

似係屌套多過屌閪...

不過冇計啦...Ashlynn話怕有BB吖嘛...咪聽佢講戴囉...

一直都再冇機會無套做愛...

一直都好恨...但自己條女又唔俾...又一直都循規蹈矩...結果要等到我戴咗帽先可以唔使再戴套...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”繼續抱住妹妹嚟抽插...抽插到滋滋聲...

好正...無套做愛真係好正...

仲要係同個學生妹做...仲要係啱啱先十五歲嘅未成年學生妹...

好爽...真係超爽...

我扎穩馬步...加快速度...抽插...抽插...

「唔...唔唔...啜...啜...」妹妹就好肉緊咁箍實我～啜我條脷過去～

妹妹一吸一啜...一吸一啜...我條脷就喺妹妹個嘴仔入面...

妹妹不停咁吸啜我條脷上嘅口水...飲得津津有味...

我就再抽插得快啲...再快啲...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”抽插到啲淫水都要濺出嚟...話唔埋仲濺到落校裙...

我就用盡腰力不停抽插抽插...

「唔唔...唔...啊...唔...啊啊...啊～啊啊啊～」妹妹俾我抽插到已經唔可以再啜住我條脷～忍唔住開口嗌出嚟～

我抱住嬌小玲瓏嘅妹妹狂抽猛插...

好輕...妹妹真係好輕...我諗應該同阿Wing差唔多咁輕...

可以好輕易咁抱起...托住個屁股仔嚟抽插...瘋狂咁抽插...

「啊啊...唔...哥...唔...哥哥...啊啊～啊～啊啊啊～～～」妹妹抬起個頭～放聲淫叫～

好正吖...真係好正...可以抱住個嬌小玲瓏嘅未成年學生妹嚟屌...真係超正吖...

今晚出完

鍾意嘅朋友記得Like同Share俾身邊嘅朋友一齊J～

有咩記得喺下面留言講～我會一一回覆～

三句預告

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”淫水不停俾我抽插到由陰道裡濺出...

「啊～啊～哥哥...唔...哥～啊啊～啊吖吖～呀呀呀呀～～～」妹妹抬起個頭～越嗌越大聲～

聽住妹妹把嬌嗲嘅淫叫聲...我就越興奮...越興奮就越硬...越抽插得快...

抱起插先正

之前冇甜又勁急 扑野未扑野未
而加又急 扑完未 我要睇輪迴

濕晒未

"滋滋滋滋滋滋滋滋滋滋”聲

咁嬌小一定要抱起嚟抽插